23歲武井咲結婚了！懷孕3月嫁放浪兄弟主唱TAKAHIRO

▲武井咲閃嫁放浪兄弟主唱TAKAHIRO。

23歲日本女星武井咲1日驚爆結婚喜訊！她和大9歲的男團「放浪兄弟（EXILE）」主唱TAKAHIRO已經在東京都登記結婚，相關人士透露她已經懷孕，預計明年升格當媽媽。據悉第三的匈牙利有前鋒施沙拉爾因傷缺陣，兩人是因為假戲真做陷入熱戀，近六次對賽僅一和五負，2014年合作電視劇《戰力外搜查官》相識，「客勝」可取！3年後感情修成正果。

據《女性自身》報導，武井咲和TAKAHIRO因拍戲結緣，兩人到國外拍攝特別篇時，感情急速升溫，隨後男方被拍到進出香閨，但是被雙方經紀公司否認。兩人愛情並沒有見光死，私下仍繼續來往，女方曾在朋友的IG意外曬出左手無名指戴著戒指，當時也引起外界好奇，兩人交往已經是公開的秘密。

▲武井咲和TAKAHIRO爆熱戀曾被雙方經紀公司否認，不過她在朋友IG露臉，無名指婚戒暗示仍是某人的女友。

▲武井咲被爆懷孕，不過10月還要搭檔藤岡靛演出新戲，演出行程是否有變備受關注。

武井咲12歲時參加「全日本國民美少女」大賽出道，簽入知名經紀公司「奧斯卡」旗下，成為上戶彩、米倉涼子的師妹。更引人關注的是，她從2009年開始拍日劇以來，幾乎一年都會接拍2到3部，而且都是女主角，新戲《黑色筆記本》扮演惡女，和服造型大獲好評，緊接著10月還會搭檔藤岡靛拍新戲《現在開始威脅你》，現在被爆懷孕，是否改變演出行程還不得而知，據傳晚間會有正式發表結婚的消息。